#### Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.
 1. Try...catch доречно використовувати, коли необхідно відловити помилки, що виникають коли код виконується (це не стосується помилок в синтаксисі). 
 2. При отриманні некоректних даних з сервера - щоб ці дані відправились назад для подальшої перевірки, або повторно надіслати запит на сервер.
 3. Можна знаходити помилку у виконанні написаних функцій.
